 **Frage:**  Wo leben Fritz und Otto? 
- **Antwort:**  In Kassel. 
 **Frage:**  Was sind Fritz und Otto? 
- **Antwort:**  Waschbären. 
 **Frage:**  Was lieben Fritz und Otto? 
- **Antwort:**  Abenteuer. 
 **Frage:**  Wohin gehen Fritz und Otto zuerst? 
- **Antwort:**  Zum Bergpark Wilhelmshöhe. 
 **Frage:**  Was sehen sie im Bergpark? 
- **Antwort:**  Den Herkules. 
 **Frage:**  Was versucht Otto zu machen? 
- **Antwort:**  Ein Selfie. 
 **Frage:**  Was riechen Fritz und Otto? 
- **Antwort:**  Pizza. 
 **Frage:**  Was machen sie am Picknickplatz? 
- **Antwort:**  Sie stehlen ein Stück Pizza. 
 **Frage:**  Wohin gehen sie nach dem Picknickplatz? 
- **Antwort:**  Zum Fluss Fulda. 
 **Frage:**  Hat Fritz Angst vor Wasser? 
- **Antwort:**  Ja. 
 **Frage:**  Was benutzt Otto als Boot? 
- **Antwort:**  Ein Blatt. 
 **Frage:**  Was findet Fritz am Ende? 
- **Antwort:**  Einen Hut. 
 **Frage:**  Was sagt Fritz, als er den Hut aufsetzt? 
- **Antwort:**  Jetzt bin ich ein Gentleman. 
 **Frage:**  Sind Fritz und Otto glücklich? 
- **Antwort:**  Ja. 
 **Frage:**  Was ist das beste Abenteuer für Fritz und Otto? 
- **Antwort:**  Ihr Tag in Kassel. 
 **Frage:**  Was ist ein Waschbär? 
- **Antwort:**  Ein kleines Tier. 
 **Frage:**  Wo ist der Bergpark Wilhelmshöhe? 
- **Antwort:**  In Kassel. 
 **Frage:**  Was ist ein Herkules? 
- **Antwort:**  Eine Statue. 
 **Frage:**  Was ist eine Pizza? 
- **Antwort:**  Ein Essen. 
 **Frage:**  Was ist ein Picknickplatz? 
- **Antwort:**  Ein Ort zum Essen im Freien. 
 **Frage:**  Was ist ein Selfie? 
- **Antwort:**  Ein Foto von sich selbst. 
 **Frage:**  Was ist schwimmen? 
- **Antwort:**  Sich im Wasser bewegen. 
 **Frage:**  Was ist ein Kapitän? 
- **Antwort:**  Der Chef auf einem Schiff. 
 **Frage:**  Was ist ein Hut? 
- **Antwort:**  Etwas, das man auf dem Kopf trägt. 
 **Frage:**  Was ist ein Fluss? 
- **Antwort:**  Ein langes Gewässer. 
 **Frage:**  Was ist ein Gentleman? 
- **Antwort:**  Ein höflicher Mann. 
 **Frage:**  Was machen sie im Wasser? 
- **Antwort:**  Sie suchen den Schatz. 
 **Frage:**  Finden sie den Schatz im Wasser? 
- **Antwort:**  Nein. 
 **Frage:**  Was ist der echte Schatz für Fritz und Otto? 
- **Antwort:**  Ihr Abenteuer. 
 **Frage:**  Planen Fritz und Otto ein neues Abenteuer? 
- **Antwort:**  Ja. Sie planen ein neues Abenteuer.
 **Frage:**  Was machen Fritz und Otto gerne zusammen? 
- **Antwort:**  Sie erkunden gerne Kassel. 
 **Frage:**  Was versuchen Fritz und Otto im Bergpark zu machen? 
- **Antwort:**  Sie versuchen, ein Selfie mit dem Herkules zu machen. 
 **Frage:**  Warum lacht Otto, als er ein Selfie machen will? 
- **Antwort:**  Weil es ohne Arme komisch ist. 
 **Frage:**  Was tun Fritz und Otto, nachdem sie Pizza gerochen haben? 
- **Antwort:**  Sie folgen dem Duft. 
 **Frage:**  Teilen Fritz und Otto das gestohlene Stück Pizza? 
- **Antwort:**  Ja, sie teilen es. 
 **Frage:**  Was sagt Fritz, als er Kapitän auf dem Blatt ist? 
- **Antwort:**  "Jetzt bin ich ein Kapitän!" 
 **Frage:**  Sind Fritz und Otto am Ende des Tages nass? 
- **Antwort:**  Ja, sie sind nass. 
 **Frage:**  Wer hat Angst, ins Wasser zu gehen? 
- **Antwort:**  Fritz hat Angst. 
 **Frage:**  Was ist das Besondere an dem Hut, den Fritz findet? 
- **Antwort:**  Er macht Fritz zu einem Gentleman. 
 **Frage:**  Was fühlen Fritz und Otto am Ende ihres Abenteuers? 
- **Antwort:**  Sie sind müde, aber glücklich. 
 **Frage:**  Wo finden Fritz und Otto die Pizza? 
- **Antwort:**  Beim Picknickplatz. 
 **Frage:**  Wie fühlt sich Fritz als Kapitän? 
- **Antwort:**  Er fühlt sich wichtig und glücklich. 
 **Frage:**  Was ist das Ziel von Fritz und Otto in der Geschichte? 
- **Antwort:**  Kassel zu erkunden. 
 **Frage:**  Was lernen Fritz und Otto über Abenteuer? 
- **Antwort:**  Dass der Weg das eigentliche Abenteuer ist. 
 **Frage:**  Warum ist der Hut für Fritz wichtig? 
- **Antwort:**  Weil er sich damit wie ein Gentleman fühlt. 
 **Frage:**  Wie kommen Fritz und Otto zum Bergpark Wilhelmshöhe? 
- **Antwort:**  Sie gehen dorthin. 
 **Frage:**  Was machen die Kinder am Fluss Fulda? 
- **Antwort:**  Sie lassen Boote schwimmen. 
 **Frage:**  Warum ist das Blatt wichtig für Fritz und Otto? 
- **Antwort:**  Weil es als Boot dient. 
 **Frage:**  Was zeigt die Geschichte über Freundschaft? 
- **Antwort:**  Dass man mit Freunden Spaß haben kann. 
 **Frage:**  Was planen Fritz und Otto am Ende der Geschichte? 
- **Antwort:**  Ein neues Abenteuer.
 
 
 
 
 
 
 
 